0308 大圍捕 (Update: 20200308 0520)

🔸屯門蝴蝶灣 1男 大興行動基地
🔸屯門大興邨興盛樓 1男
🔸屯門 疑似有手足被爆門入屋

🔸元朗 有狗係某村屋群外等侯

🔸油塘豐麗樓 十幾個cid上樓拉人
🔸油塘盈麗樓 1女 梁芷芊 嗌救命被帶上車 觀塘警署
🔸油塘幼稚園外 1女 未成年(未FC)

🔸大埔 廣福樓 1 30歲男 大埔狗屋
被捕人士媽媽表示警察在屋中帶走生理鹽水，黑色手套，電腦，電話。
但就以製作炸彈等罪名搜屋及拘捕該名人士

🔸大埔 1黑男 2白男 有議員跟進

🔸青衣 1男 多名便衣制服 有名有律師
【0140】律師已到達現場跟進中
【0300】被捕手足有傷，律師要求前往醫院驗傷
【0325】救護車指事主未有選擇前往驗傷
【0356】律師欲跟進陪同錄口供
【0428】警方表示事主不願律師陪同錄口供

🔸大圍 1人 學媒live

🔸牛頭角 官塘道 SS2人 拉1黑衫1男

🔸旺角 旺角道 多隻便衣狗制服1男

🔸天水圍 天耀街市附近有十幾隻狗上門拉左1人 拎走埋電腦

🔸西環 屈地道 1男 叫救命
0508更新：跟有關人士聯絡到 應該不涉及大圍捕

🔸秀茂坪 有人叫救命(15分鐘一次共三次) 未知咩事

🔸屯門 新屯門中心 有女叫救命 未知咩事

屌。。。。點訓得著

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

全港多區綁架行動整合圖

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

革命仍然要繼續
佢捉咁多就係想你驚

唔可以比共產黨得逞

Push

推

成班賊

死黑警

831

唔會得今晚

0415 #藍田 #滙景
聽到有女人10-20秒尖叫求救聲
然後有閂門開車聲
位置大概係15座面對泳池

有冇人聽到?

推到黑警死全家

推 訓醒啦

push

警察國家
地獄之城

全部人屋企有cam就夜晚影住樓下

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

Up

秀茂坪尋晚個po有兩位街坊話見唔到有類似狗既物體

需要更多fc

黑狗死全族，全家肺炎死

大家只可以用口。不可以用手！Right ?

推啊

push

會唔會關尋日悼念梁烈士事？悼念完便衣就target某d人返去，途中捉人？

0428】警方表示事主不願律師陪同錄口供

屌你老母依家大陸呀

如果有人冒警玩縛價

相反

咁會唔會對家有人火魔工賊會？

中正共產黨互鬥下懷，世界大亂了！